MathPiService

Данный сервис реализут метод рассчета числа пи до задаваемого из фронтенда знака после запятой.

Метод вычислений: http://localhost:{port}/api/MathPiService/GetCountedPi/{number}

Тестовый фронтенд: http://localhost:{port}/swagger/ui/index#!/

Автотесты: mathpiservice\MathPiService\MathPiService\Test\MathPiServiceControllerTest.cs

Предложения по масштабированию сервиса:

1. Вынести автотесты в соседний проект.

2. Вынести класс BigMath в соседний проект, что бы логика вычислений была вне проекта, который отвечает за сам микросервис.

3. Вынести интерфейс IMethods и класс Methods в еще один проект для более удобного добавления нового функционала.

Предложения по автоматизированному тестированию (осуществить наиболее полное покрытие автотестами):

1. Реализовать автотесты на методы класса BigMath

2. Реализовать автотесты на методы класса Methods

Тестовый фронтэнд реализован с помощью инструмента Swagger. Кастомная страницы (\MathPiService\MathPiService\Views\index.html)
реализована, но посчитал, что Swagger гораздо удобнее для тестовых целей.

